[PS4/PC] Monster Hunter World [241] Sorry 我中意認罪後切柒

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

斷線法流程 － 只限識玩／親友團

一. 斷線法係乜？
留人係集會所保持調查等級6lv，其餘人係4區脫離集會所爆角的方法
利用遊戲斷線唔對其他玩家造成影響的機制來保持6lv調查等級
令玩家每場都可以直接刷調查等級6的爛輝

二. 刷之前要執腳印做乜？
執腳印目的係為佐以最快方法上調查等級6lv
越多人執，越容易上6lv
一團執可能要執兩三轉，三四團一齊執係幾分鐘就完成的事
當中執腳印中可以提升調查等級的方法有三種
1. 執爛輝腳印
2. 執蟹仔搬的行李
3. 擊殺鑽地變身之後的奇面族，執奇面族的掉落物

三. 點解只可以殺變身之後的奇面族？
引用口乜巴打的回答
爛輝路過啲奇面之後 佢地會掘地下之後著黃金聖衣
要等仍變身之後先殺係因為
1.佢變身上黎果下會有飛散的黃金片 10pts
2.黃金片會引蟹仔過黎搬行李 2pts

四. 新手睇唔明下面個流程應該點玩好？
下面個流程係以最快速度刷爛輝的方法，
如果你睇唔明，又想玩斷線，唔該拜托麻煩請求你最起碼記住以下幾種：
1.如有需要幫手執腳印上6lv調查等級
2.只需要爆爛輝角金，雙胸，雙前手以及脫衣後的尾巴就可以獲得最大的獎勵
3.四區放完爆g切記斷線，脫離集會所會收到提示 (斷綫方法包括開Spotify退出再開番MHW，拔網線，測試網速等方法)
4.完任務後切記拎佐獎勵先番集會所

五. 點解有時候會無啦啦斷線，點解決？
集會所leader斷線會導致部分玩家斷線，想避免出現依個情況最好請一位巴打掛機，由佢做leader

六. 爛輝係固定團定係每場都換妻？
建議固定，有效的分工可以更快地刷
亦可以知道集會所一共有幾團，避免出現斷完入唔番既情況
成日亂入人地隊伍係一件好撚阻住人地體驗遊戲的事情
煩請各位巴打係討論區，遊戲内自行組隊

七. 速刷方法
新手請理解清楚四的解説先好睇依部分
1.爛輝一區快速進入三區的條件為「爛輝所有必要部位的破壞」以及「指定的傷害」
「必要部位的破壞」包括角金，雙胸，雙前手，你可以係一區或二區完成，
無論係一區或二區滿足條件，都會觸發爛輝脫衣
「指定的傷害」必須係2區完成，即使1區爆曬全部部位，仍然需要係2區造成幾百至一千的傷害，爛輝先會脫衣

2.一區爆破指定石頭令爛輝更快地潛入地下再次出來，爛輝出現地點唔一樣，共三個出生點，爆破指定石頭可以加快爛輝移動，以下為參考圖，紅圈為爆破處

3.快速脫離三區的方法為暫時為進入三區觸發NPC的落石提示，維持大概一分鐘的時間就可以離開，期間各玩家可以破壞尾部，頭部
破壞完再打都無用，鎖佐血
(ps: 頭部破壞亦可以係4區中任何一區觸發，但尾部一定要3區或4區)

4. 四區眠，放爆G，斷線，收佢皮

速刷參考影片
打法1

打法2

有冇ching可以帶打貝爺

爛輝武推薦list

R8
火水雷弓 麻斬 麻棍 冰水棍
眠棍(無匠白斬) 火太刀(無屬無匠白斬) 眠鎚(無匠白斬)
狙擊輕弩(雷速射) 援擊輕弩(通2)
援擊重弩(貫通3) 冷擊重弩(通3)

R7賊重弩(散3) R7慘爪槍 R7角盾角棍(多20防) R6王銃(放射4)

係未有巴打打炎王？

topic

[img][/img]

lm

pish

Lm

條on9 仔Elizabeth

返住工留名

油雞妹巴打，我剛才唔記得抄code 下鋪可否再邀多次？ 謝謝

唔講咁多 即刻...

有無爛code場？

已入

智哥要星期一先玩啵

done

有無斷線場缺人？
申利：有打開

咁你地呢邊有無位 我有得打就得

你又知既？

-2

你仲打唔打？

仲有無巴打？

證明左大家都可以正常咁玩
好正常啊 執完6Lv咪在線爆大角囉? 正常到不能再正常

笑撚到我呢

上個post有
1kv開始

岩岩入多左個

現上

-1

休休..頭先講佐 可能你pass佐

唔用bug online爆角 最正宗最正常玩法

天機不可洩漏

火弓到手

有冇場打緊

個場冇哂熟悉的影子…大家係咪打哂咁多把啦

C7場仲有冇位

贏左 想喊

好多掛機

快過街場好多

你地個爆g擺到咁出既？
可能會唔計隻角

karas210

有冇位

Maybe Bug左 有delay

企曬係到做乜，幫手執啦

好似full左

開左 巴打再入啦

等一等，去一去廁所，肚痛😂

option啦仆街

出左街，下次再戰

仲有冇位
karas210

我種既田冇左啊 種田bb

有無位？

Charmaine_Sheh

屌 班仆街又唔執腳印 Lv6返之後就狗衝入場
執完出黎已經無位

你執毛 我打龍 幾有前途啊？

做咩係咁死

對唔住，手殘

有位巴打3貓

火弓啊！！！

係我

斷線solo爆完咪拎獎勵囉有咩問題

唔明喎

下次兩貓就回左轉身衣先入

你粒奪氣珠完全無用
拆左佢換體力珠

火弓都出埋

差火刀

我發覺成個集會區得我一個係近戰

你要學識弓弩

係佢起身前爆大角 再睇地圖可以skip動畫
雖然係完全無用既野

攬炒

有無斷線場join

仆街囉

變返1lv 然後你會見到好多巴打追住佢個屎忽輪

就咁打
臨死先著轉身衣

臨死回家玉

最撚憎人圍爐，小圈子我屌你老母

仲可唔可以改進下

我隻耳仔啊！！！

睇地圖呢招冇聽過
淨係skip抹汗個下？

我試過皇后冥燈太刀兜割兩下就爆

皇后冥燈輕弩對住佢死人頭射斬斷彈都好快爆

9up 當係
你走去同驚犬講我殺咗人
佢就夠料告到你
屌你小圈子就緊嘅

食晒爆G起爆彈，再射多10粒斬裂左右
轉身時間內一定搞得掂

清你真係一無轉身衣就死

今次唔係我3貓

唔想打了

打多鋪

好激動

最多幫你推

用你嘅比喻即係：
你冇殺人但你走去同警犬自首

...

Skip甩角同走場個段

使唔使幫手 ？

我入唔返斷線場

Dat logic

好呀 -1

定係我gag錯，睇唔明

刷到好撚灰 一把啱用既武都抽唔到

自己係到搞完小氣簿想轉移視線
你係有證據嘅
就cut game 入面我冇斷線爆角嘅證據啦
琴日我就公開code 巴其他巴打玩啦
你呢

唔斷線我𨳒你老母

日常

你都自認咗啦 仲洗閪證據

姐係你同警犬9 up
話自己殺咗人
佢就會告得你入殺人罪

妖 邊個叫佢解封我黑名單

入唔到嘅

又滿人、有無斷線場欠人丫

咁點解你要咁做呢

滿左隊但場無滿wor 一陣死番出來？

唔使，我係入面等囉，唔夠人我再補上，到時係度quote我就得

睇唔睇到我打咩
反正都冇下次呀
你哋成班要人交psn 先入到你場
你哋咪慢慢圍內自己打飛機慢慢玩囉

ok

而家得

黑名單
又一小圈子例證

Show Blocked User - 純白鎮膠智

單機啦你

有d想試下太刀打4區 係未應該轉身瘋狂兜割？

姐夫2區可以唔洗爆g
我地只係將以前2區做既野提前1區做
2區就可輕鬆一見龍就甩角

block左佢好耐lu

我單機開
不過我會放code 出嚟同巴打們玩
要交psn 真係傻閪瓜

有冇盾斧萬用裝推薦

細佬我啱啱玩返MHW
想試吓玩盾斧

有冇團刷爛輝？

要交psn 㗎

在無場要人？

聽講更新左好多野
坐左三個月監留名

有咩問題

你冇問題咪交

新post 繼續笑

我想刷把賊弩姐

原來有花生 潛水先

完全封鎖「純白鎮膠智」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

冇眼屎乾淨盲

你交psn 嗰陣
分分鐘大把巴打等緊人哋放code 出嚟玩
不如自己開場同巴打們一齊執腳印

4區太刀真係有難度 炸個下兜割唔中就有排搞

試下上返水？

所以咪要係咁執腳印 你加油

小妹系列

Welcome back to the 爛輝 party??

過埋聽日放監

我係咪有得入返？？？

借左account比朋友用

仲有人用？？？咩

交psn 嗰啲我真係冇咩所謂
你哋想俾人列入監察名單的話
上連登就係貪佢有得匿名
同埋你真係想同人玩
你可以放code 出嚟同巴打們出嚟玩
一定夠4人以上

咁你咪係唔執腳印嘅巴打
同佢哋嘅理念相反咗喎
大家睇清楚啦

......人地開集會名單都見到你個psn架啦

至尊集會

vip 可以隱藏名單 你未申請

但係唔會嗰嗰知囉
除咗場主

贏到

block 埋我唔該
我想同大家玩
唔係只係同 4 個人玩呀

其實邊有人得閒監察你

柱男囉

仲爭2場

依家有無新小隊

仲有無位呢

咁有心要記住你個psn既 唔係場主都記到架啦

依家都已經有人拎緊黎打爛輝

好耐冇見啦，你冇上水咁耐，好難知最近發生咩事嫁 要笑真係有排笑

暫時full 左

有需要幫手出聲

留名睇故 鴨子我呢個月過得好苦

食咗我好多藥

完全封鎖係未少左好多花生

新手有無場入

辛苦晒

啱
我全場人都記得哂
冇打字嘅巴都記得
我仲知到你哋地址呀

利申：曲(廢事有傻仔當真)
我係咪咁狗，琴日有入場嘅巴打咪知囉

是咁的，呢個星期五，我唔刷貝貝/炎王王了。夜晚打爛輝。
我地book 了3 嗰集會。第一個？？？ , 借的。
坐16人的，幾熱鬧，成日爆，有換妻玩，有腳毛執。

另一個, 私伙的 Bug 坐10零人 小圈子集會所
我中意呢團多d，啲人勁，輕鬆d，專一d，唔洗成日執毛。

重有一個普通 公廁場。

搞手會執好多腳皮。

星期五 , 7點集會所集合

識打：1000爆G 位
絲打：Model , 靚女免費。
唔識打：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起1000爆G刷爛輝的人吧。

p.s. 呢d爛輝團無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心刷返晚。

Curiosity killed the cat

有冇現場轉播

爛輝有場嗎？

sor太早放起爆龍彈

對唔住

block 咗你哋真係少好多花生
最少會睇唔到有4-5個人喺度互打飛機

留番晚餐時追po噴飯

所以我唔會block
畫公仔要畫出腸

唔解扑又點知你真名原來叫純白鎮反智

你鐘意啦
反正大把人食緊花生
等放code 出嚟齊齊happy

大家打機都係求開心姐 反正一個場又唔夠玩

搞乜 連你地圍內都大戰

真心放psn 嘅可以放真野
放假嘅就可以打
星期一先玩到

邊到圍內

最主要唔明做咩要搞小氣簿
玩遊戲都要玩到咁
我都唔知會開心得去邊

有無人打貝貝 無謂晒晒D時間打爛西呀
打機求開心姐 唔洗為左隻單機GAME嘈交既
雖然我要D武器都出齊了

你冇資格講嘢

點解換左人做隊長 我爆得仲好似快左

自己做錯野唔斷線累人地跌返去lv1仲要𨳒人小圈子
而家D小朋友咁𨶙肉酸既？

有本事咪自己起個lv6場放code出來比人玩囉

KANA_bb 已被列入極貝黑名單

一開始到依家都係屌緊做咩放psn 出嚟
依家放個標題就想轉移視線
不過你哋想討論標題我都唔介意
反正我冇做過

啱
真係好垃圾

有位

你真唔知定假唔知

可唔可以比多次 code ，太遠搵唔到...

𨳒緊你呀垃圾臭閪唔斷線
𨳒你老母！

我都係搵圖

我都

炎王王個場有無人打？

你哋唔信我講咩都冇用

純粹係有人唔滿意要留psn
咁同佢地解釋完 係為左控制人流
佢地又接受到 自己托完場之後 俾人在線爆大角呀 入唔番自己個場呀 其實無問題
咪各有各玩 咁佢地又要繼續攻擊 咪還下口咁囉 不過都已經懶得再哂口水

打咩打咩 我又黎

差把水弓

歷戰王 炎王 不過樓主爭一票就畢業

p.s. d 玉都幾好出

姐夫我琴晚同赤武senya就係咁樣3貓左

炎王王-3

-1 咋

你哋自求睇返上一個 同上上一個post 啲留言
求老母咁求佢加
笑撚咗

我做控場試試先

一見差唔多就回家玉

排隊啦 齊武 哼

被搶左場？

我地挖角係會出武器 唔想蝕比佢

CM仔

無 我地講笑

真係好狗呀
你最叻

完全冇得避

火王王 -2

有無ching去左capcom個比賽

我唔齊嫁 係得d用開又勁晚有齊咋

搣腰蘇much 臭Jer

聽講有靚女

又不動衣？

我代表所有打緊爛閪既玩家屌鳩你

炎王王個場啲ching去晒打救難

咪咁啦

係

係 聽講有幾個999hr去咗 有 南x餅

估唔到除咗post 入面重覆緊歷史，連貓車都重覆緊

我今日成日有陰影

係咪講緊小妹

其實尋晚3貓之後嗰場我都有
我掘完第一下有停手睇清楚先再掘

crush 小隊越打越快
我覺得三區爆完頭尾唔好再aim頭打，廢是又暈曬時間，隨便打下身就夠

影分身

見到我 ？

打頭冇問題 打心口先會暈
btw 我應該last 要煮飯

加色誘術

你班小妹

mhw po公認靚女我只服walking

岩岩呢場好彩奶得切

你就係iboy? 牙jer

呢下比佢屈牆無計

笑死 狂奔緊見到你地三個

其實都唔知d人嘈乜
斷線團唔係圍爐只係用另類方法打
唔識既就唔好入廢事比人屌
你鍾意正正常常打既咪自己開個集會所打lo
河水不犯井水

原來俾洪水淹沒既滋味係咁

最後邊個入斷線場唔斷線？

唔關小妹事 小妹係第3區門口等緊架

睇返上上個post 先啦
大撚把人問緊有冇場
佢係咁自己玩
喺度狂推post
唔止我
都有其他人屌緊佢哋圍內打飛機

w 字頭r 字尾個垃圾

你岩既
我地爆左人都仲要比曲你地
我地都好衰
對唔字

信標題嘅唔該狠狠大力屌我

block 咗我都解封
我多謝你先啱

有追po
我都有係咁問有冇斷線團 都等左成粒幾鐘先有code

但係重點 你係斷線團到在線爆角點解仲可以大大聲咁講野

收到

30枝大水

d 玉易出咁多

仲點你哋信先好野
佢冇放任何證據
佢哋所謂嘅證據嚟自我9 up
真係周街亂講話自己殺咗人都會告得入殺人罪

有無人打炎王王

有冇神人帶打貝爺

咁你講哂啦 乜都話自己9up既就得啦
龍門任你搬 好核突呀

其實你無視佢呢 你會發覺成個mhw po 好和諧

我想打 唔神 但自己唔會貓

又解block 我
多謝你呀
咁你哋仲有冇新證據 ？

有機會一齊玩 係石後面放你波動拳

唔貓己經好神

啱

真男人

old c fu?

last一場 仲係白果既我收機

我開區域先，等等

cls 又變返 1lv

咁唔鍾意班"圍爐撚"可以唔入黎架
你唔出聲大家好似仲開心

真男人跳起空中 波動拳係可以打到

今次難出r8好多
出左好多r7賊弩比我

等到星期五啦
全世界都擦緊爛輝龍
炎王王 貝貝龍都要企埋一二邊

咁仆街

自膠 中咗bug

下次試下先

啱
今日放唔到code

上次同sing爺打 未中都已經 嚇到佢fail佐

想睇

哇 好驚冇團跟tim
我冇團跟都唔入你團呀

睇到畫面 好搞笑

開左，JMZLbzi3THv

過特殊任？ 刷豬我就pass了

有冇位？ 我gun

shit, sorry冇撳option

你圍內冇可能冇圍
一星期7 日 日日都有玩
我唔係呀

打貝爺

就算有冇團都唔關你輸啦
唔同你一團就得 陣間又在線爆角

有

入咗
食到保險

利申，廢J黎

今日係咁先 過幾日再打

貝爺仲有位?

其實我求其搵D野打下

唔想FARM 爛西

見到，有神手carry，仲有冇人入？

有位呀

連登圍爐唔係第一日架啦

打到而家終於出新野

U2

你就好

我套火弓要整炎妃a頭 差粒上鱗

今日無

3個照出？？？

希望在明天呀嘛 凡事無絕對既

搵人數彗星？

唔夠挑戰珠

佢哋對呢個字好敏感

有冇位？

有 我你mk 仲有一個位

Go

留psn

俾隻街累死

我都有份既

唔上黎 ？

砌完火弓sor

後入啦你

其實呢度有個小隊我都有入
嗰陣講低邊個巴打喺入面打緊就add得
但你話要呢度留底就不了

火弓砌完 少蠻顎30火屬 客完多20會
不得了

柒左

要打柱睇差最高傷差幾多 如果只係1-2既新火弓會心高可以反cup到

同埋呢度有罵戰，就對啲新手/少打嘅人特別友善呢個現象都好好笑
嗰陣我問幾句真係完全唔鳩睬你

赤武巴打玩唔玩

1-2?

有冇巴打帶打貝爺 街場完全過唔到

佢應該係講緊傷害差1-2左右

依家都係

無錯 因為你用無傷3都係每箭+1-2傷左右

我食飯先，遲下再打

得返兩隊 好快收皮

想問食菇幫人回血係咪唔可以用風茄?

sorry

係唔得

嚇撚死 好彩未放

咁多位 我用太刀打爛西龍打到好辛苦
想整把弓或弩黎打 請問有無好介紹
我岩岩玩無耐 唔係好識配裝

打貝貝一次都未贏過

4區要用冰屬打角

弓既用風飄 出冰屬強化 火龍2件裝 體術3
有珠既就砌埋通常彈強化 散彈強化 強弓珠

強弓珠好似有1粒 體術2粒

用配裝器試下
第3頁可以set自己有咩珠

打完左

話說有無出過啲新技/珠

終於有火弓啦

無啦 唯一多就係套裝飛燕屬

套裝技叫做有啲 或者應該叫多左配搭

啱先絢輝斷完線打唔死佢俾佢走咗
點解調查就結束咗？
有冇巴打可以解釋多少少斷完線要點做

4區打甩角就完架啦

貝貝裝

收到 我試下配裝睇下 飛燕珠賣鬼哂

唔是呢把

殺唔到既龍

成30會心

其實蠻顎弓都好勁 新火弓仲需要實測 但都係叮噹馬頭

有冇甩角?

爆咗角就完咗架啦

岩岩計完 火弓平均多7-10傷

有無方法攞到調查團票？

做新大陸的唔知乜乜 好似係

打完 去打救難會唔會有？

歷戰古龍啲任有咩要求先開到?

50hr

咁多

…

但係我想要嘅近戰一把都冇

老爺，我唔得啦

話說啱先行咗陣巴哈，人地斷線打法整埋圖

【攻略】PS4 絢輝龍斷線懶人包

50hr咗啦
但係而家都淨係得麒麟歷戰嘅自由任
其餘嗰啲同埋調查任都冇

會

好似自由任黎 可以再打

想要調查任執多啲歷戰嘅足跡就有

我地post頭都有

輕弩前3區用冥燈炎妃/飛雷輕弩，射雷彈
第4區用爛輝/風漂，射冰彈

推高會心發動火龍套
所以有 達人6 攻擊4 精神3 填擴3 雷/冰屬強3

前3區加破壞王3
第4區加炸彈客3

如果你一個都無既
可以去龍結晶探索
先執個奇撚juno返黎
之後就掛juno或者跟住隻奇撚執腳印
之後你就會慢慢發大會有好多

咦，係喎 但係咪我記錯？好似同之前唔到嘅

有無人帶新手玩

頭先團爛西,炸哂D石,3區打啦

正常4區眠爆完斬裂未用哂已經搞掂。返去換裝嘥時間

1箭其實多1-2傷
有時直情唔明顯

聽日一齊打爛輝?

你4區打慢左咪又係嘥時間

同求
睇左幾日POST搵緊機會等人帶

聽日無得玩 後日開始有返自由

JERRY幾時帶我

跟

我都停左三個月 坐左好耐監

想問下如果屎兔王都未打係咪miss左好多新野

各有各配法啫
難得今集有得無限換裝點解唔每種彈種整一個配法，令你用咩彈都可以補證有比較高既輸出
我返去換衫射冰彈，可以眠彈完喺佢窒機之間已經爆到角，何樂而不為

又LV1

其實你用配裝器試會好D
首先你要理解個武器有D咩技係重要而自己又舒服既去砌
基本上所有武器玩輸出都離唔開弱特 超心
尤其你想用遠攻呢d做輸出
弓弩呢d好食屬既就要推屬性3LV+火龍套裝會心屬性
想滑步舒服d就要砌埋體術3 耐力回復1
咁大家就鐘意用埋強走 食菇3就幫到曬 但係招技太貴你唔齊珠唔會砌到
通常箭/散彈箭 呢2招技可以用熔岩腳/黑角腳去代替 強弓珠你有就解決左啦
試下自己砌會好玩好多

BTW因為爛輝呢d唔食弱點 所以爛輝特化就唔好用弱特 用破壞王

我禁左個網嶵黎 一頭霧水中 可能最主要我要用咩技都唔知

星期二開始廢青畢業 要返翻工

Oshit 大個仔啦

追蹤Lv6兩輪眠爆肯定收得工 除非有啲撚樣放炸彈放落個口到

歡迎加入「留名放工打」行列

首先勤力d打多d珠先
但係資源短缺你都要解決當下
火龍2件套裝 散彈up 強弓 體術3 破壞王3 雷/冰屬3
有珠砌就砌埋通常箭up 早氣 攻擊

如果你想平時打歷戰都開始學玩弓既
拎走破壞王 放弱特 超心

我只係暑假辭左工未搵返

「裝備設定」係畀你set你目前有幾多珠，有咩裝唔想用etc
新加入未齊珠 ／ 珠唔多最好就set咗先

之後去番搜索set你最想出嘅技能（由最理想lv開始）
再用排除法慢慢減走次要技能，如果你load到有配裝建議就即係你目前既珠夠整呢套裝

咁聽日仲帶唔帶新手

食飯先

weak

傳說中既jer爺

用冰彈轉身衣都未完就爆角喇喎

成個星期都實有團 come come come

請問code red點先有得打

BUG刀男 ？

弓食屬性重 所以就先推屬攻為主 包括X屬性強化 同 火龍兩件
火龍兩件又靠會心率發動 就次推會心 靠弱點特效
弓既滑步動作食耐力 用體術去輕減 唔打算啪強走就上5Lv 啪就3Lv
解放蓄力令你草多段氣 剛射可以射多一支箭
通箭強化 剛射強化 無條件令你輸出再高啲

基本係咁多先

個個都掛住偷打無人眠
利申 上左強擊

援擊⋯重弩

收到 我用下個網睇下佢比咩裝我照合頂住先

我食飯，你地打住先

弓黎講 火龍2件 & 屬攻強化 & 體術
呢3個必要技能
解放&通箭&剛射都係bonus 有珠先開始搞都唔遲

留意番上面巴打提果樣 爛輝大角唔算子彈既弱點
所以你針住爛輝龍黎砌的話就唔需要落弱點特效
我解決辦法係用達人煙

講漏左弱特 但好似口乜咁講 打爛輝就唔洗

太刀打爛西先易，佢一訓低就兜割，八成都係我尾刀

點整到佢訓底

炸完個下我明 但你係第一下兜割就甩角完場

有無爛西團？

同埋入4區你keep到紅刃？

fps成日急跌點搞
已經用左geforce experience個最佳setting

介唔介意新手

同問 有睇好多影片點打

fuck真係唔記得哂d制點禁

呢到ps4玩家比較多 多數都唔熟電腦個setting 你可以要去另一個post問會多人答你

Sor 我過另一邊問先

有個pc only既post

紅刃唔難keep，四區通常兜三次到就完場

最主要如果要刷 唔想隊友等 用遠攻會好好多 用太刀你要等佢麻煩好多

仙人掌好

我玩左2星期左右 一直都用太刀 所以弓要慢慢摸下 首先整左套裝係訓練場射下柱先 但我都重打緊料

記得捉，有花嗰隻好難預，打完隻騷鳥帶你打貝貝

唔知點解覺得個畫面靚左好多

D飯氣一定未消搞到個頭攰勀地
我抖抖先 等埋口乜果D想試D野

琴日刷左一日爛西唔多想再刷
有無人想打4格歷古/4格30lv歷戰咁？

點解會有ff既音樂既 古波古波

佢今次同ff合作，mhw有得打貝希摩斯，ffonline嗰邊可以打雄火，仲可以整莫古利貓裝

同FF crossover 嘅任嚟
試啲打隻FF 怪連啲傷害顯示都會變晒

死啦我好outdated feel

好快就跟到，今次更新雖然多料，但係好快追

眠錘get 仲差火太刀 輕弩

我第一次大型更新前已經無玩 最近一星期玩返先追到小小
好多野要追感覺好好玩 等緊噴射大劍復刻

麻斬斧
第3把

我都要追下 以後做放工獵人唔知追唔追到

3隻歷戰王 貝貝姐
輕鬆啦

鴨b會帶我嫁呵

我屎兔黃都未打

可以啦 我都係用一星期到 追恐暴龍+炎妃+貝貝 最爽依加有爛輝刷 差小小歷戰王要追

上黎4樓邀me
Btw洗唔洗幫你隻貝貝破處？

有冇人帶我

我諗我以家單挑應該會打到喊 靠你地啦

yes?

點解我加你唔到？

有冇人打FF龍

隻嘢得多人血量，就算solo/muti都係要打咁多血

踢左我再邀

geforce 最佳setting係所有野都推到最高
你部機得唔得佢都係咁推
你自己set好啦

你地身裝成個未來戰士咁。。。。好提子

幫唔幫埋我隻貝貝破

同求

同求 返黎玩都係贏過一次 差3舊毛先齊裝

1人打都係4人血量

有無爛西code?

點解有得跳咁撚型

呢個星期個個都忙住打爛輝

打完依關就會送

破牙破牙

所以我都係跟住刷 差水弓 其他武器唔玩無咩心機刷

打大約3場就夠料整晒成set，遲吓24號出依隻嘢嘅歷戰版，可以拎依套裝嚟做外觀裝

係咪已經轉左區 再冇人用???

佢哋開咗個新區打爛輝，？？？暫時冇人

有冇貝貝區

come？？？

暫時喺？？？帶緊阿jer打貝貝

唔帶我

Sorry I mean未爆角俾佢走甩咗
自膠

條龍一甩甲落最尾嗰區，我嘅隊友就走晒
咁啫係點 我又要跟住斷線

咁冇架啦，入到四區就完 …

Jer 神回歸 ？

炸完之後其實打對角1000血到就會斷
常見係用輕弩 重弩 同弓黎打4區

有無爛西以外ge場 打咩都得

巴打打歷古/歷戰30lv果d嗎？

有冇人帶我打

我未遇過識放眠同大爆筒G嘅隊友嘅
全部上一區一打爆甲就走晒

想刷歷古

係咪執緊毛毛

想打爛西以外+1

有位叫

無所謂啊

歷古/歷戰30lv
入左黎講聲game 名

打歷戰任都要起底

soap 而家入

而家入+1 AFRICAN XXXXXX

巴打唔好玩我喇
以資識喇姐
我game 名：
徐無鬼

唔記得GAME名依家入黎

只可以放工獵人模式

come？？？！！！

痴線隻野咁多血一個人咪要打好耐

暫時齊人喇

寶可夢打咗騷鳥未？

Ta都要10分鐘

CODE幾多

係牙，所以最好都4個人打

未啊

wtf

放工獵人揮手

YouTube有人solo 10幾mins

無論過左幾耐都好都係得JERRY巴肯帶我依個新手

婆婆 比個ac我 我幫你全家刷r8武

入唔到 要打咩前設任

隻爛閪龍對我真係好，打咗三日就係唔比新近戰我

一把都冇

-1 歷古 4格

打左騷鳥先？
呢隻我阿婆都識打

原來我記錯 擴3ta都要11分
4萬血真係癡癡地

仆街 solo唔記得斷線

騷鳥個任係邊接同叫咩名

自膠

各位獵人 杯戈佢 就係佢

GG左 ？

特殊任嚟，好似嗰時青瓜咁

對唔住啊 唔好杯我

目前齊人

交出冷飲2000枝 就唔釘你牌

你執毛 我打龍 ok ?

有冇人放閃引佢出大絕

如果斷線打法，一起身兜一次，再補幾刀已經死啦

好 比交完唔save

威

…原來果個係你

打左四場爛輝都冇R8
我黑定正常機率係咁

正常

唉 用番長槍算

sor 差d 3貓

歷古巴打打揀
番營
可以load少d

炎妃唔係好識打 應該幾時引佢出大

下次唔敢

慘慘豬囉

成地火+附近冇乜人/滿血

歷古巴打
我地係係面開左場之多
你join 同集會應該可以直接join

岩岩開左場
巴打試下係榜到search

多謝carry貝貝

徵爛西斷線團

thanks

我未打

上網SEARCH下輕弩奶裝打貝貝先
屌我用片手0輸出 淨補

我陪你打 但係我rj

GOGOGO

你幫我頂10秒 我卍解解左佢

如果10mins 後無人 我可以頂

想跟 但仲諗緊用咩裝打好

想問下用輕弩打爛西既ching咩時侯射咩彈
利申平時用弓想轉輕弩快啲

雷彈

iceswallowcome 力揭倒下。

開個特殊幫你打左先
之後先打自由/受傷

靠你了,我最信任既伙伴

已開

我食飯先

個人覺得弓=重弩》輕弩

希望完到任

大金

屌 我on9左

依家客制吸血係唔係好弱,我好似吸唔到幾多傷咁

細金啊

點解番左去

等咗咁耐都係冇你哋嘅證據

好似要轉集會所先接到
Sor9

睇武器 遠攻吸血比較差

要你地番一番黎
Sorry

貝貝-1

我見啲輕弩射幾下就爆甲好man

多謝aoki走都幫手執腳皮

gogogo

Ok thx 巴打

Aoki

歷古-1

有無巴打幫打 貝希摩斯 街場總有人搏命 48PCeAJEYN4t

atnight 巴辛苦晒

instant kill is coming

發生咩事 成場唔知做咩

我地有人幫3個人打緊
一齊過黎分2隊打

haha我都係唔知做緊咩 不過之後先難打

同我想像既唔係好同

廢柴想跟 但好撚驚會貓

隕石正唔正

cum！！！！！

整埋個輕弩裝做奶媽等CARRY

果D係咩黎嫁 好似發現新大陸咁

快d
趁人齊快d黎
我地個個打爛輝打到嘔過黎抖

我想問下超會心係將會心個傷害再乘1.2定本身低啲而提升至1.2?

coming 我係奶媽

仲有個受傷的魔獸貝貝龍
有冇人幫打

報到sir！

地下d石比你擋黃道
或者用新動作避

可以幫手

斷線爛西有冇曲 爬左十幾頁

邊個要幫既好自己開 搵1 2個打過既帶

見你地個個企哂一齊即刻埋堆

d高手當隻野沙包咁打先會咁叫佢 我呢d廢既係叫貝爺

仲有無場 貝爺都可以幫打

有無斷線爛西可以join?

炎王 ?

電腦大爆炸...

想join +1 老手

尼個仲入到

招野點避

SORRY各位大佬

企石後面

石後面

PC

juno求帶
3pseatmBDAQ

佢咪係咁飛石頭落黎既 見到佢開黃道xxxx就搵個d石頭隔住個紅色area

屌 被歷戰王sm 完 而家打番呢隻好易

巴打識唔識輸出
我奶麻騎做曬佢 你地輸出？

奇面防空洞
入camp

冇啦啦邊到黎石 姐係打果時都要搵定石行埋果邊準備走佬

.

癲既咩

我覺得好夠時間既都 地圖有d紅點係石黎 好易搵 搵唔到就搵我

入唔到？

佢會出彗石

等我轉輕弩偷射佢算

頂果個下轉身衣無閃到的

map 2 有提示
map 3數4 粒
map 4 數2粒 佢一定出晒d 石先出超必

輕敵

兩個人用輕弩,四分鐘落三區.

一蟲一輕弩,三分鐘落三區.

下次唔使愁,我同你下次再得番我地兩個都照開.

夠做,兩個都夠做.

BTW,你打得好好,只係一區有時分唔清幾時放,幾時停佢.

個度可以差30s-60s.

感謝你,KANA.

ff跳!

有冇斷線團

我睇你頭嫁咋 你落石我先落LOL

成件事勁7

carry到me5分02

巴打們勁撚到 2區果個黃道無石以為死緊 點知兩個高手FF跳 閃左勁撚到

幾驚你兩個最尾搵唔切石

比我贏一次

我一直望緊石 手制濕撚哂

嚇死 係咪死之前一定會開一定大技? 定咁岩開大技..

唔記得禁咩制舉盾了 求指教
諗住全程舉盾

邊個醒目打醒仍丫

換區前必開

我都唔記得 我都係岩岩玩返1個鐘頭

我都係,岩岩先入PSN會員開波

你原來係arnight 我係steven

係 過區同死前都會 所以如唔太識打就conut 石之後準備睇高手表演ff 跌

貝貝-2

-1姐，日文字位巴打會嚟幫，佢網絡有少少問題，陣間入嚟

有冇咁多歷古呀

無啦啦斷線都有

我

我有起碼15頁

就係太多先要清

屌你老母臭西 邊撚個娜歐呀 眠左未擺爆彈g就打醒佢你老母

終於識打貝貝果個感覺好撚正 團隊合作FEEL

初初del兩格紫
而家要del三格紫

psn收左皮？

齊人麻煩呢到講一講 我電腦ps4用同一個moon而家轉去用下電腦先

係咪個集會所場主斷個時有機會令其他人斷

真係屌佢老母

頭先個leader一去我度 我果隊有兩個即刻唔見左

-1 日文巴？

sor lo fail左跳變跌

想跳，跟住畀貝貝用手拍返跌

NAT3 做host會仆街

啱先撞nat撞到七彩，重開咗ps4

SORRY各位大佬
都係避唔到大隕石

11點要訓了

無信心count 完之後番camp

後日再玩

我都搵唔到 又跳慢左

斷線爛閪-1 留低你既psn會有專人搵你

-1個CARRY我打受傷既貝貝

早抖

BTW 果2條LINK咩事
咩都睇唔到

-1貝希場

係咪要打？

-1位巴打打貝貝龍CARRY

QtMFfpz62i8

3個開 都得

4個打都輸左幾場

夜了要收皮 thx巴打們

我提你開大

Thx all 歷古巴打
今日打住咁多先

有咪易好多 好似係

senya 龍女 我過過隔離貝貝場調劑下心情先

好撚柒 好耐無跳fail

唔該巴打門

Sor laglag地 我見佢未訓底 先繼續射

打貝囉

唔好意思我想問龍晶原石係咪任何歷戰任都會出
耳塞護石差佢整到

haha

斷線爛輝-1

仲打唔打

歷戰古龍最易出

點解全部都係r6 ...

經常發生

我ps4一堆
pc hr41 一粒都無

歷戰古龍喎
50hr 以上

dragon巴我去一走廁所唔好踢我
我係溫打boy

討伐完畢輸左 差小小可惜

又有ps4又有Pc

Btw你係唔係cc人

收唔切武

爛輝個機率有無咁低呀，打十幾次啲昇華武器都無R8，仲要係垃圾

歷戰hr 30 都有機會出
但係好低機率

黎多次
我2區搵錯石

油雞巴打緊貝貝 ?

9成9改低曬機率

我淨係冇火刀
打咗成日了

幫巴打過緊特殊

我都覺

硬係覺得佢偷偷地調低咗個機率

淨係得火刀既我會否更悲哀？

打左成日出得1把新武

我唔斷線打即係叫我收皮唔好玩

capcom知你玩bug咪改低個機率

其實火刀都唔勁
對比呢個坂本達人藝太op

火刀玩無擊

Weak la 你地加油

但都係差過無雙同青瓜咩

有冇斷線團
加我唔該哂
Psn Neto-0822

出左火片倍感安慰

一定勁過無雙 火刀匠0=無雙匠5

識打？

加緊

係wo....但差過青瓜

識打
之前打過好多次

入我嗰隊

但係我除咗太刀之外都冇乜興趣

比咗曲，check inbox

唔該哂

其實我計過數

青瓜>無傷3火刀>雙天=雙傷2火刀

有劍套已經贏咗啦

你玩無傷3勁過青瓜

點配裝好

而家呢個年頭都係juno頭+四件龍騎架啦下話

全部R6 7點搞

青瓜你係看破7攻4？

見到3格都係昇華已經無感覺 打定輸數係R7武

炎妃衫全騰龍 咁防禦會高d

咁砌好似真係輸俾青瓜

咁會高攻過無傷火刀咩 我試左打木樁都係火刀贏 實戰屬性吸收會再衰d

冇計，青瓜本身高攻高斬味係負少少會心

唔計無傷，火刀贏雙天刀只係贏斬味

所以都係屍套刀個lv再上少少

都係青瓜高攻d...

個集會點？

senya出事姐

有冇位
回家中

同埋我好唔鍾意無傷呢招技，而家閒閒地啲龍都有招持續傷 歷戰王屍套 炎王 呢種已經多咗一兩招快攻

或者係我太廢囉，冇回算裝無傷我真係唔識用

無謂差果少少又飲藥啦

係客制回血wo

想睇下點計

Pccw斷線

聽日先打了 打到身心疲倦

而家啲歷戰王咁高攻唔識玩無傷

撞多下撞死咁款

Sor 2星期無打貝 中間fail太多

真係青瓜高傷啲

唔信我陣間貼傷害模擬器，暫時打緊爛輝唔得閒

最緊係party

我自己dl黎睇下先

真係勁高攻 無擊都唔夠做 痴線

請問有無爛輝場收留

打鋼龍

應該用龍封力打 定雷屬打？？
單挑

求加

五百幾lv喇大佬，你話五十幾我由你
開到口嗌帶爆g都唔撚帶，成場行行企企
你無錢我送比你嘛

等齊人先眠

頭先果啲爆g miss哂

條友手腳慢到

我擺咗起爆龍彈，出埋特殊射擊強化，
3粒啲傷已經夠同時爆左胸右胸又或者其中一隻前腳

你心急，返到集會咪又要等😅

3區出現幻覺以為人齊
打到又灰又頹又眼訓

我上去換套冰弓，你就眠咗，等下都唔得
你少左兩個爆G，我又要額外晒多幾分鐘嚟打

你返到集會所又係要等，咁心急做乜

同埋唔係我眠

sorry我錯

入了？

未，等緊你

當我廢，放埋爆g ok?

攻撃Lv6 見切りLv4 弱点特効Lv3 渾身Lv3 超会心Lv3 無属性強化Lv1 フルチャージLv3 属性解放／装填拡張LV0 の検索結果 10件(0.072sec)

攻撃Lv4 見切りLv7 弱点特効Lv3 渾身Lv3 超会心Lv3 匠Lv3 属性解放／装填拡張LV0 達人芸(竜騎士) の検索結果 2件(0.01sec)

打屍套龍，部位破壞前係0弱龍，青瓜都係大力過火刀

咁你唔好逼我放爆g呀嘛

我又唔係冇破壞部位，使唔使咁惡？

炸錯石

開緊驚

我地試緊落石打法

我join呢邊先

想join 打到好悶

我會跟住邊打邊學

crush巴 唔記得提你要帶埋斬裂果實去合

如果提議你用嘅嘢用唔慣就轉返你自己順手嘅打法

Sori我打得妹慢 btw,入唔到既

頭先full左

臭jer add返我入？？？未

呢個打法好似要睇佢邊區出世啵

我夠斬裂，只不過冇客製2裝填打得慢姐

試驗階段

大致上個概念
可以繼續
但佢唔係呢區就落唔到石

其他2個復活點 夠快
就係試緊左下有無方法快d

都係，次次最慢都係呢個點
btw 集會所full左，等我一陣

入得

有冇斷線爛西打？

3區試隱身

暫時17/16...爆咗人

thx

點解會17/16

已經可能要排隊先入得返

爛西依加有無位 想試下輕弩

打到好悶，去打下其他先

有1個掛機守lv6，而其中一團要等有人退集會先齊人

所以就17/16

add返我去？？？

我off了，其他巴打可接力

sorry 無睇呢到

ok
我打到悶所以語氣重左
下次再一齊刷ok?

升到600hr訓了

仲有位

辛苦鳥

成晚冇見r8

得2條友 大把位

今鋪一定出！

屌唔好出啊出左會訓唔著

好正常

cuming

我有。。。水弓

有幾把喺倉

爛西？

十幾個位

你青瓜個到加左無傷3

Code ?

係喎，趕住打爛輝，計錯數

你等多我一陣

你地仲打緊？

差3個開2團

等我半個鐘

加油 呢個場打左一日

咁有冇出過好嘢先？

爛輝1.0啲r8武終於打齊啦 雷弓我愛你

咁2.0呢？

3區唔係好明
隱身再用落石斷尾？

火弓 火刀都有
無新弩

齊咗5把，但係火弓雷大劍火太都未出

我唔記得著隱身衣就行左出去
再黎多次

蟲棍又幾好玩WOR

打左一日出左2把火弓 一把火太刀 2把輕弩 但我想佢出其他新野

試緊時間 不過fail佐

星期二 三先放假有時間玩

我地想觸發完句野隱到去4區

開波落石都fail咗

肥b 今日咁多老cfu

ching想要邊跑？
運氣嘅嘢話嚟就嚟 唔嚟就唔嚟

加油
今日打太多又出讀心武

上個禮拜開始先得閒

實驗失敗

想問下麻鎚刷渣渣輝係要
馬拉多上果把定土砂果把？

咩實驗？

2把都唔用 用遠攻

鋼龍ching thx 弩咁難用既

透明套套無用

出左寶玉

近武都可以好快

班癡線佬係到睇人拍手唔接任

我想同fd玩4麻
重弩係咪要鎧羅 賊？其實有咩好

賊弩玩散3

我有果把弩但冇麒麟王手

訓了 各位早抖

辛苦了

斷線爛輝-1

留psn

雷大唔洗理，火弓火太先係top

大家盡情負皮佢

我要儲姐，我反而唔係話好想要火太，我唔會用，用返雙天青瓜仲順手

放完爆彈之後射咩彈最快？

當大家都有達人藝咁配裝

雙天
攻撃Lv7 見切りLv4 弱点特効Lv3 渾身Lv2 超会心Lv3 無属性強化Lv1 匠Lv3 属性解放／装填拡張LV0 達人芸(竜騎士) の検索結果 3件(0.018sec)

火刀
攻撃Lv4 見切りLv4 弱点特効Lv3 渾身Lv3 超会心Lv3 無属性強化Lv1 フルチャージLv3 属性解放／装填拡張LV0 達人芸(竜騎士) の検索結果 3件(0.005sec)

青瓜
攻撃Lv4 見切りLv7 弱点特効Lv3 渾身Lv3 超会心Lv3 匠Lv3 属性解放／装填拡張LV0 達人芸(竜騎士) の検索結果 2件(0.01sec)

15龍肉質以上 恐刀>雙天=火刀
15龍肉質以下 雙天=火刀>恐刀

火刀同雙天出嚟個傷害一樣，雙天就牙籤白斬，火刀就要hold無傷

睇你想點玩

擴散彈

火太贏雙天喎

輕弩

仲有眠鎚

冰啦

除非，你克服到要無傷依個問題，如果唔係你無得同我把雙天鬥雙天鬥雙天鬥雙天鬥

眠鎚出咗了

火刀可以攻5見切6精神抖擻3 or 攻4體1
我鍾意咁 保險少少 恐暴如果想加體力就做唔到100%弱點會心 不過最重要係型

精神抖擻2先o岩

我射斬烈

sor9，唔知邊幾位ching
啱啱入場見到已經放緊爆G
落到4區見有人已經炸咗，我未放爆G急住斷線

射幾下斬烈就爆左

個集會有人做緊其他任當唔當守住隻爛西

當

當 只要唔好在線爆角 成晚打歷打貝都唔會整走lv6

senya巴安心weak啦

咁我off了 聽日再打過聽日一定會好天

單挑貝會唔會太癲

但已經行緊雷

1區唔好用大炮啦
炸唔到角只會儲傷俾隻嘢提早解放

123

我要開post

how come ar

965la

唔知撞nat定冇咗間房
仲有冇團刷緊有位？

應該係冇人HOLD
冇左

3隊一齊斷

咁我休息了
多謝carry

可比 psn id?

開間房再執過點睇，weak晒就算啦

你果邊有幾多個位？

這些機會

推

5，6個

其實3區去4區個時間，同觸發大團長講「收集痕跡進度」句野有冇關
我見有幾次我係3區行行企企執腳印，觸發佢講呢句野之後佢就好快入4區

try

同aibo句野一定有關
但我地就一路試緊點樣快d

2b 好評

差幾日就拎唔到
好遲先知有個album cup印仔

強者召集

紅筆入佐

拉到？

火弓呢

眠笛呢

火太刀呢

係咪要閂GAME再開
卡住左

有兩把

中bug？ 另外位巴打無事

賣曬

997?

如果我係998

998?

如果我係1001